屌你班柒頭日日屌肥絲咪一撚樣阻撚住討論

日撚日係咁洗 係到呃正皮 煩唔煩呀屌你老母
唔鐘意咪扑鳩佢囉 無人想知呀屌你老母
成頁都係肥絲POST 你班垃圾仲阻撚住喇

你咪一樣開post講肥絲

我個POST係講你班垃圾好撚煩
唔撚係講肥絲好嗎

返你老母閪到學下邏輯啦

係唔想講佢就連呢個post都咪鬼開啦 大把post屌過佢
一早block左佢都要比你叫埋做垃圾 痴線